藍絲認證

呢條冚家剷古古惑惑留條香港的真相link比英國人睇。咁鬼鼠點做大事幫佢出名啦！

佢仲賺蘋果錢餵黑警🖕🖕🖕

會計師喎！董事喎！

倫敦金狗？

on9仔有樣睇

呢獲你仲唔冚家剷

幫推呀！養狗吖嗱！

Push

條仆街Facebook已笠水！

通常呢d 76 最鍾意有人唔做做狗

上市公司喎！開曼群島注册太唔愛國！

有上市公司都咁撚得閒留啲咁陰濕嘅言

推到佢做過街老鼠

好靚仔

我賣咗蘋果賺咗錢請人練拳呢條仆街攞去餵狗！幫佢出名等佢出街食口水啦！

曾浩嘉先生

推

名符其實金融狗

睇死隻漢奸揸外國護照啦
叫班揸特區護照嘅藍屍情何以堪啊

開曼群島注册！别讓嘉仔跑掉！